
\thispagestyle{empty}


\begin{center}

  \begin{LARGE}
    \textbf{UNIVERSIDAD AUTÓNOMA DE MADRID}\\
  \end{LARGE}

  \vspace{3mm}
  \begin{Large}
    \textbf{ESCUELA POLITÉCNICA SUPERIOR}\\
  \end{Large}

  \vspace{1.5cm}
  \begin{huge}
    \textbf{Máster Universitario en Investigación e Innovación en TIC (i2-TIC)}
  \end{huge}

  \vspace{1.5cm}
  \begin{Large}
    \textbf{Trabajo Fin Máster}\\
  \end{Large}	
	
  \vspace{5mm}   
  \begin{Large}
    \textbf{Hierarchical text clustering applied to taxonomy evaluation}
  \end{Large}

  \vspace{1.5cm}
  \begin{Large}
    \textbf{Autor:} Samuel Muñoz Hidalgo\\
    \vspace{.5cm}
    \textbf{Director:} David Camacho Fernández
  \end{Large}
\end{center}


\vspace{1cm}
\begin{Large}
  \noindent
  TRIBUNAL:\\

  \vspace{.2cm}
  David Camacho Fernández (U.A.M.)\\
  
  \vspace{.2cm}
  Iván Cantador Gutiérrez (U.A.M.)\\
  
  \vspace{.2cm}
  David Fernández Barrero (U.A.H.)\\
  
%   \vspace{.2cm}
%   Pablo Castells Azpilicueta (U.A.M.)\\

  \vspace{8mm}
  \noindent
  CALIFICACIÓN: \dotfill \\

  \noindent
  FECHA: \dotfill
\end{Large}


\clearpage
\thispagestyle{empty} 
\cleardoublepage